[分化撚] 屌你老母閪記者

真係瞓唔撚着屌你老母，而家阿豬阿狗都可以做記者，成日話乜撚嘢自己係中立記者有第四權，咪就係你班仆街係咪都係咁影影影，手足做嘢又影乜柒都影，影撚到精彩畫面就覺得自己好似執到寶咁即刻upload上網所以最後咪咁囉

嘩做乜撚嘢

哈哈哈哈哈哈

幾撚高清

咁就害人一世

記者根本同狗一樣 都係比職業蒙蔽左個人良知同意志
屌你班記者同我記撚住
喺記者呢個身份之前 你班撚樣都係你要為自己傷害到人嘅行為負責
唔好再覺得自己咁高尚

好多所謂記者 只係開個fb page就呃下飯食

乜職業都有無腦嘅人
希望出每張相前都諗清諗楚

不過本身係咪live緊??

啲人話Tvb影低曬
冇睇唔知

嘩一到凌晨 連記者都開始批鬥
都係個句啦 你估記者係幫你架？

部份記者同FA都係垃圾
同納粹班科學家話因為自己專業要幫納粹德國無咩分別
果班記者同FA其實同班黑狗真係無咩分別

嘩一到凌晨 連黑警都開始批鬥
都係個句啦 你估黑警係幫你架？

戇鳩 報導真相係記者天職 唔應該有個人取向
呢個係記者嘅專業 咁都可以同狗相提並論？
見到手足俾狗咬大家都唔開心 但唔代表可以遷怒於記者

黑狗夠話除暴安良係自己天職啦DLLM

收鳩皮啦
報導真相 blur相得唔得? 文字報導得唔得?
高清出相叫人唔好屌佢
講真果句 我地未又係屌黑警幫政權做野
黑警都係行緊佢天職
任何反抗政權都係犯法架喎 你剩係屌林鄭未夠
客觀黎講果班記者係幫左個政權同班黑警

大公報記者囉.

相片中嘅香港人真係好善良。

真

呢啲記者真係唔死都冇撚用
不如直接考PPRB算啦

戇鳩 除暴安良係警察天職 唔應該有個人取向
呢個係警察嘅專業 咁都可以同政權相提並論？
見到手足俾政府打壓大家都唔開心 但唔代表可以遷怒於警察

出相醒啲啦
之前101個阿伯又係咁

你係暴暴channel 搵到相好明顯d 相係藍台記者影啦
扮傻分化撚 拉

唔應該有個人取向？
唔好撚玩啦 睇一個網媒直播都唔知佢哋取向係咩
就算紅底報紙直播你都知佢個人取向啦 依家係俾啲戇鳩記者累撚死呀

1）警察嘅天職唔係服務政權 屌d狗係黑警係因為佢做唔到警察應該做嘅做/做咗d佢唔應該做嘅嘢
2）報導真相如果因為有立場而決定blur相/影咗唔報 咪又係一種自我審查
3）犯法同林鄭唔知你想表達d乜 完全唔相關
4）客觀嚟講幫咗政權與記者專唔專業無關

你可以話記者無企係手足立場 而事實上記者的確係唔應該有立場 從來唔應該當佢係自己友

事實上有無同應唔應該係兩樣嘢嘛